【嗅覺挑戰】《氣味展超》台灣登場 腳臭味臭狐味應有盡有

《氣味展超》首次移師海外，在台灣開展。網圖

在日本曾吸引20萬人入場的《氣味展超》首次移師海外，在台灣開展！展覽集結50種氣味，由「麝香」到「腳臭味」應有盡有，讓入場人士體驗各種新奇味道。

轟動全日本《氣味展超》是由MCIPHOLDINGS、株式會社PARCO與TV愛知株式會社共同舉辦，自2016年起在日本國內七大都市舉辦巡迴展覽，共吸引逾20萬人次入場。

展覽集結世界上50種香味、臭味、食物味，甚至體味，包括被稱為世界上氣味最強烈的「瑞典鹽醃鯡魚」、「臭狐味」、｢臭腳味」、等，亦會有經常用於香水的「白檀味」、各式花香香水等。

展覽今次於4月12日至6月2日期間，在台北「華山1914文化創意產業園區」展開，除了「極致的氣味」，現場更設有能檢測自己氣味的「氣味鑑定器」，即將去台灣而又有興趣的朋友，不妨入場體驗「新世界」。